休班警藍田德田邨墮樓亡 昨晚涉偷拍裙底被捕

一名男子今（22日）早8時許，被發現倒臥於德田邨德盛樓平台，懷疑由高處墮下，當場身亡。

據了解，死者是一名37歲休班警員，駐守警察總部，主要負責內勤工作，他昨晚涉嫌偷拍裙底被捕。

消息稱，事主昨（21日）晚9時許休班時，在藍田啟田商場扶手電梯懷疑偷拍裙底被當場揭發，警方接報到場調查，以涉嫌偷拍將他拘捕，至凌晨時分獲准保釋，惟事主今早8時許被發現在居住的德田邨德盛墮樓身亡。

消息指，墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症，去年曾請2個月大假，疑受病患影響，近月情緒低落，同事得悉其墮樓均感婉惜。

抵撚死

Sources?

死得好
想問下佢啲屋企人
幾時全家一齊落去陪佢?

渣架，講聲自己人拉埋條女一邊屌都無人理啦

影人裙底最多咪訓斥了事

係咪影完阿婆裙底驚俾人恥笑咋？

有咩婉惜 抵

休班警………疑畏罪………無可疑………

順便幫五毛講埋： 手足

冇可疑
close file

白警rip

天生一個仙人洞，無限風光在裙底。

紀律部隊

藍媒01有講，可以開香檳

加油

香港由開埠以來，佢地都係香港嘅最大犯罪組織

WHY住公屋

3萬thx

平時01渣5毛呢...?

一定係政府宿舍啦

下次唔好休班個時影，返緊工個時咪無事

犯法就係犯法，一定要負責，除非係警察，或者去自殺